元朗單野 過撚哂火

我相信會多左 幾萬個勇武派

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

光復呀屌

有傳言相關村落，未fact check

白衫打人，克警掉頭走，扮睇唔到

立場有live

關鍵字: 警黑、何君堯、中聯辦、港鐵